Sony A10 PCM 線性錄音機?

話說早兩日去 TTN 聽 Yo la Tengo， 竟然見到有位靚絲用緊部類似 A10 錄緊音。 扮哂嘢埋身問兩句， 佢話部嘢十年前舊款， 而家部 新出咗部A10正好多， 想問吓有冇巴有用緊？ 評價如何？

多人去嗎？

望落 full house

build-in mic 錄現場可以效果一般

有咩嘢其他選擇可以介紹一下？ thank you 巴

你主要用黎錄concert bootleg?

除咗 concert bootleg, 也會在家中彈奏樂器錄音

mic 黎講

我見外國bootlegger唔少人用呢個牌子

我用呢個 + iphone